深圳飲食KOL 而家有咩搞？

以前D深圳一日遊KOL 又探魚又海底撈又芝芝芒芒，而家咁嘅時勢，佢哋拍咩片好呢？

火神山一日遊

武肺體驗深度遊-初嘗蝙蝠果子狸

仲有西多si

食野味囉

西多士條冚家剷一鑊收佢皮啦

依家來回風險高, 一係隔離十四日

武漢肺炎初體驗

唔返嚟咪可以日日拍囉

睇吓佢哋4月假期去邊拍片

拍武漢醫院餐 view一定多過以往總和

中共俾咗咁多錢做大外宣，今次一鋪清袋

而家上去做獨家

真係好多片，search 深圳一天遊，過百條。

Stephen 同小旺有香港片架
西多就無咩

人民醫院食評

咩人會睇呢d大陸野

香港人

Data Ma都唔見左咁款。

呢個收皮程度仲勁過西多士